63歲糖尿科興死者火化後...

罌骨灰可以做糖霜同糖粉

示意圖：

應該係焦糖

唔係白色粉嚟架咩

I go to hell by bus

會唔會落地獄

白色粉會比狗偷左去食

我不入地獄，誰入地獄

你記得去食喎 唔好得把口

見已經block咗你
再起返你底
發現冇block錯

I go to hell by 科興

pinned

食咗可能會上癮

想上天堂

你可以，我就好難

黑人有糖尿病

碳水化合物 一早燒曬啦

black lives matter

地獄列車

i go to hell by train

cl7s

唔知會唔會佢罌嘢會唔會惹蟻呢

焦糖味白粉